想改過個膠名 要霸氣得嚟不失幽默

幽默得嚟又要有翻多少深度

請出招

膠霸氣幽默深度

a霸氣乂無敵a

好精彩隊短

你都幾風趣

唯愛乂霸氣乂笑點高

呢個post推到1001嘅話我會簡最高評分果個回覆嚟改

垃圾

大家一齊正評我

比你最高都冇用啦 呢啲名應該一早比人改左

幽默！！！！！

霸氣膠神

魂。

失望 一個令人眼前一亮嘅創意都冇

只攻與防隊

泥妖

光加熱就等於火幽膠深就等於我

你今日飲咗未

Captain bravo

毛澤東發紅包

勢不霸幽